https://trello.com/invite/b/RRBAEFqE/ATTI9406211e69fa90f210ddec10a94f7b61DF3578EE/ping-pong-game-by-aidos
					Ping Pong Game

Название игры
Ping Pong Game (Настольный теннис)

Описать основной геймплей
Камера: Вид сверху на 90 градусов (2D)
Управление: S (вниз) W (вверх) или Down Up (стрелки)
Платформа : Windows

Механики:
Два игрока бьет по очереди по мячу через сетевую взаимодействию.
Сверху будет стоять два текста которые показывают счет. 
Если игрок промазывает по мячу или пропускает мяч, то противник будет зарабатывать одно очко и т.д. 
Если один игрок набирает 10 очков, оба счета должны обнуляться, мяч должен вернуться в центр экрана, и игра должна начаться заново.
Ракетки двигаются вверх и вниз, а также отскакивать от мяча вперед и назад.
Когда мяч ударяется о триггер, помеченный игроком, он меняет свою скорость вдоль оси x.

Описать сеттинг


Доп. информация
